男仔帶眼鏡真係會加好多分

連登

樓主應該係gay

金鐘麥當勞大把啦 屌到你唔想屌

藍絲

點解少少暗瘡會係加分位

樓主應該中哂以上特徵

大撚把

仆街咁樣sell自己

可唔可以唔好自己做自己打手

就係我

樓主想講自己啊
不過其實應該係多暗瘡
同埋現實唔敢同人溝通 有社交障礙
高165CM

樓主讚自己

靚仔先係

有暗瘡 165
有埋鬚根好冇